#. "Name"
#. "Orchard.OutputCache.Name"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Output Cache"
msgstr "输出缓存"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net/"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Adds output caching functionality"
msgstr "添加输出缓存功能。"

#. "Orchard.OutputCache.Description"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Adds output caching functionality."
msgstr "添加输出缓存功能。"

#. "Orchard.OutputCache.Category"
#. "Orchard.OutputCache.Database.Category"
#. "Orchard.OutputCache.FileSystem.Category"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#. "Orchard.OutputCache.Database.Name"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Database Output Cache"
msgstr "数据库输出缓存"

#. "Orchard.OutputCache.Database.Description"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Activates a provider that stores output cache data in the database."
msgstr "激活将输出缓存数据存储于数据库的提供程序。"

#. "Orchard.OutputCache.FileSystem.Name"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "File System Output Cache"
msgstr "文件系统输出缓存"

#. "Orchard.OutputCache.FileSystem.Description"
#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Module.txt"
msgid "Activates a provider that stores output cache data in the App_Data folder."
msgstr ""

#. "Settings"
msgctxt "Orchard.OutputCache.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: "Orchard.OutputCache.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.OutputCache.AdminMenu"
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: "Orchard.OutputCache.AdminMenu"
msgctxt "Orchard.OutputCache.AdminMenu"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. "You do not have permission to manage output cache."
msgctxt "Orchard.OutputCache.Controllers.AdminController"
msgid "You do not have permission to manage output cache."
msgstr "你没有管理输出缓存的权限。"

#: "Orchard.OutputCache.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.OutputCache.Controllers.AdminController"
msgid "Output cache settings saved successfully."
msgstr "输出缓存设置已成功保存。"

#: "Orchard.OutputCache.Controllers.AdminController"
msgctxt "Orchard.OutputCache.Controllers.AdminController"
msgid "Could not save output cache settings."
msgstr "不能保存输出缓存设置。"

#. "You do not have permission to manage output cache."
msgctxt "Orchard.OutputCache.Controllers.StatisticsController"
msgid "You do not have permission to manage output cache."
msgstr "你没有管理输出缓存的权限。"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Cache Settings"
msgstr "缓存设置"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Default Cache Duration"
msgstr "默认缓存持续时间"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Number of seconds that items should be cached on the server before being regenerated."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Default Cache Grace Time"
msgstr "默认的缓存宽限时间"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Number of seconds past duration that stale items can be served from cache while regeneration is in progress. Enter 0 to disable grace time by default."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Max Age"
msgstr "最大生存期"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When defined, a cache-control header with a max-age property will be added. Use this in order to enable kernel cache on IIS."
msgstr "当定义时，一个cache-control头和max-age属性将被添加到HTTP响应头中。使用它是为了启用 IIS 内核缓存。"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Vary by Query String Parameters"
msgstr "因查询字符串参数而异"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When defined, using comma separated values, sets caching to vary by the specified query string parameters. Leave empty to vary by all query string parameters."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Vary by Request Headers"
msgstr "因请求头而异"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When defined, using comma separated values, sets caching to vary by the specified request headers."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Ignored URLs"
msgstr "要忽略的 URL"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Specifies a set of paths relative to tenant root (e.g. '/' or '/About') for which caching should not be done. Enter one path per line."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "You can add comments by starting a line with #."
msgstr "你可以使用每行使用“#”打头的方式来添加注释。"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Ignore no-cache headers"
msgstr "忽略无缓存请求头"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When checked, requests containing a 'Content-Cache: no-cache' header will still return cached values if available."
msgstr "勾选时，即便 HTTP 请求头包含“Content-Cache: no-cache”，仍将返回缓存的值（如果该值可用）。"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Vary by culture"
msgstr "因文化设置而异"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When checked, caching will vary by request culture. For better performance, leave this unchecked if your site uses only one culture."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Cache authenticated requests"
msgstr "缓存已通过身份验证的请求"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When checked, caching will apply even if the user is authenticated. When unchecked, caching will be bypassed for authenticated requests."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Vary by authentication state"
msgstr "因身份验证状态而异"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "When checked (and 'Cache authenticated requests' is also checked) caching will vary by whether the user is authenticated or not. This is useful if content is rendered differently for authenticated vs. anonymous users."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Render caching information in cached pages"
msgstr "在已缓存的页面中渲染缓存信息"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Duration (*)"
msgstr "持续时间 (*)"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Grace Time (**)"
msgstr "宽限时间 (**)"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "* Leave Duration column empty to use default duration, enter 0 to disable caching for the route."
msgstr "* 留空使用默认时间，输入 0 将禁用路由缓存功能。"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "** Leave Grace Time column empty to use default grace time, enter 0 to disable grace time for the route."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Cache Statistics"
msgstr "缓存统计"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Evict All"
msgstr "驱逐(Evict)所有"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Cached Items"
msgstr "已缓存的条目"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Cache Key"
msgstr "缓存键"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Cached"
msgstr "已缓存"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Valid Until"
msgstr "有效期至"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Stored Until"
msgstr "保存截止到"

#. "{0} {1}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "{0} {1}"
msgstr "{0} {1}"

#: "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.OutputCache/Views/Statistics/Index.cshtml"
msgid "Evict"
msgstr "赶出"

